真係唔明點解BTS紅得起

個個都一樣樣
唱歌難聽，個隊友一句有幾個字都走音
陰公到明明要靠喺舞台扭屎忽賺錢🤢🤢
團名又唔好聽，乜嘢ARMY😂😂
ARMY係咪有槍有大炮
打唔打得過共產黨😂XDDD
如果你話佢可以防彈我都算
但係佢又唔防得彈😅😅
究竟存在嚟有咩用🤣🤣🤣

呢啲樣，香港一個招牌都砸死幾個

有冇ARMY教我點樣認人
點解一樣樣，係咪整容

你咁講,成個k-pop都無撚用

係

人地係賣貼地 小心比人屌 啲fans好惡架
利申 唔知bts啲人冇聽佢地啲歌 但好鍾意bt21啲公仔

kpop 最西利係可以令世界各地既人接受到佢地開伴唱
而對待自己國家既歌手就嚴格一百倍

啲FANS惡過狗

你話佢哋識飛就叫西利啫
咁嘅嘢有咩值得自豪

樓主你走先 呢度我幫你頂住

你頂唔到，你又唔係防彈

樓主考好DSE先啦
仲擺時間去理KPOP
手足更加要考好dse咪撚比班蝗罷曬啲位

Btw認唔到人咪咪認囉
利伸 唔係army

Army assemble!!!😡😡😡

你又真係信佢dse

被ARMY惡親

Kpop團嘅唱功應該得mamamoo 係好
🌞🌙🐶🦁

防彈又唔防武漢肺炎有咩用=_=

遲早病死

AGREE

尊重啦
拉

...

策略正確 猛攻歐美

Bts 多歐美fans
仲成功過big bang

Blackpjnk 歐美要送飛

Agger

互相尊重

因為佢地的確有魅力有實力有才華
好多野值得fans學習
利申：唔係army

係咁架啦 冇人想知你依D死柒頭樣衰毒撚點解唔明 D女明就得架啦 你依D柒頭樣衰毒撚存唔存在真係冇人想知

睇第一句已經覺得on9
面盲咪出聲囉
毒撚先係來來去去都係果幾款樣

因為佢唔防彈

先唔講佢地唱歌跳舞
佢地真心算樣衰

誇張左wo師兄，呢3個都認啱到駛唔駛驗下眼
唔鍾意佢地都唔駛夾硬話佢地似樣架

我都覺

少少嘢都防唔到冇撚用

咪撚臭係點同我地香港班防彈少年團比

發現咗ARMY打手嘅特徵
多數會讚兩句防彈少年團之後加：利申唔係ARMY

呢句真
唔講樣同才華 班仔d性格都積極開朗好多 又勤力 先吸引到人欣賞架嘛
唔似d毒撚咁憤世嫉俗 奄尖聲悶 又以為自己看透世事 咁既性格點會有人鍾意咁負能量

鏡頭面前梗係勤力

樓主你走先 收到風成堆army要咬你

樓主小心啲 啲amy惡撚過共產黨

無計，有時好多野你估唔到但人地又成功到，btw 既然無興趣索性眼不見為淨算啦

棍巴你唔係鍾情毛洋腸嘅咩

跳舞又唔夠exo, super junior 好睇喺度鳩fing fing
講舞台魅力又無bigbang勁人哋上完電表演都壓到台

屌佢依加開始玩賣肉
最柒嗰個著最少布
我淨係想聽歌咋
好心佢地收返埋對呀婆波啦
都就嚟三張幾啦

唔講才華 齋睇樣 成個團除左金泰亨同田柾國靚仔之外 其他全部都好柒 尤其是Rap Mon 佢咁嘅樣都出到道

因為而家啲人鍾意垃圾
越垃圾越鍾意
如果唔係垃圾整客韓狗點紅得起

少時

唔知佢地幾由一間細公司去靠自己努力打出片天既人
冇資格講佢地唔勁
佢地自己作歌 努力跳好每個舞
跳到番後台係要氧氣瓶 會訓低個隻
為左個舞台好 付出幾多野
我本身都唔明 但有次睇左啲後台野
了解左佢地故事
就變左army 真心覺得成個kpop得佢地清泉
冇乜誹聞 因為每個係為夢想而出道
唔會比兒女私情搞壞成個團

佢哋付出咁多關唔關我事先

同藍絲諗法有咩分別？
我唔知我唔理我睇唔到
總之你就係廢

呢個世界所有人都要付出啦傻閪
唔係得佢要付出

但係佢做呢個位，佢唔付出就會被人淘汰囉
佢付出得多係英份，係老鳳，而唔係BONUS
咁都要吹奏
你個腦係咪殘障㗎

BTS唔紅
唔通紅KRIS 蔡徐坤？

下 八兩金夠紅啦咁

咁有咩係可以捧下/吹奏下

就係冇嘢值得吹奏
所有ARMY都係無腦
完。

保特跑第一可唔可以吹奏

自己用腦諗下啦傻鳩

ching好串好型

我又唔介意你吹奏我

睇下人地既舞台同編舞先啦，我驚樓主未跳到一半已經call白車入院呀

大陸仔提嚟做乜？
不過覺得BTS的確係缺少咗個人特色
（純粹講下個人感受，唔好又diu9我

整嚟都嘥氣韓國啲街頭飛咁

我木

係架

好撚夾硬咁都認到？
又扮唔係fans?

big bang世界第一
油頭粉面嘅靚仔點會識
粗口都唔敢講句 太監團黎

bigbang又食煙又對草又講粗口又光明正大溝女
咁先係男人

邊有買肉屌你老母

笑到收唔到聲
唔知你係假膠定係真心

咁撚偉大唔好出糧啦
捐緊曬呢幾年嘅人工啦
意大利啦屌你老母夢想

你唔撚學下星期三馬場啲馬咁樣跑

我淨係知邊個係V，又真係幾靚仔，不過啲歌真係唔好聽又嘈，唔識欣賞，btw 有個好似叫J hope 勁撚樣衰

背後有幾多黑材料你唔知姐，咪幻象到啲韓星咁好喇，成個韓國娛樂圈都係性愛天地，唔通公司安排啲雞俾佢地屌又會俾你知咩

清泉你都講得出你真冇腦定扮？
你用個腦諗下都知 韓國咁講階級觀念同靠關係做野 乜你真係仲覺得佢地細公司打天下係真？
仲有 韓星背後幾多黑材料你會知道？緊係公司同佢com哂啦你追星係追佢公司同個明星塑造出嚟個人設唔好咁上腦啦話唔定bts真人都係雞蟲黑人憎自大花心既韓國oppa因為呢啲係韓國男人天性
唔好再哂咁多時間追星 香港黎緊好忙

話唔定⋯
你攞左證據同我講我咪信
宜家都係你腦入面諗
如果係真係有我又願意聽
我只係將我睇到既野講出黎
只係想講句
人地紅唔紅唔係用樣衰去批評
如果係咁 點解鄭中基會紅？
我又唔係用哂時間追星
借問聲你又點知我做過啲咩？
一切都講證據 你冇證據入黑警都係冇用
得個講左法庭信邊個
姐係咁講

人地有幫番自己國家捐錢
要捐哂全球先叫好人？
咁睇黎冇一個好
同埋
我睇你句子都知你係個咩人
下下都要屌人老母先
好理智

佢地愈紅
班韓國人愈著數
大把鬼妹因為迷kpop去溝韓仔
尤其bts呢隊個個都唔靚仔

平心而論， 咁都分唔出建議驗下眼

想問下後邊個兩個點解唔應該紅

平心而論
可能佢哋真係好有才華或者跳舞好睇啦
我唔知我真係冇深入研究
但係佢哋個樣真係好樣衰

偶像文化不嬲on99

南韓攪邪教係有一手

連音樂都係鍾意崇拜人 完全唔撚明

咁big bang都有樣有身材嘅
BTS真係香港周圍都見到呢啲樣

一樣樣的確係誇咗少少🤏，不過中立嘅角度嚟睇，雖然分係分得出，但係外貌上嘅特色又真係唔多
Anyway大家唔好咁偏激啦，雖然我唔鍾意BTS，但係唔個行業都值得尊重，好嘅咪贊兩句，睇唔啱嘅你又可以點？改變到事實咩？

我有證據就代表全世界都知啦
韓國男人就係咁賤 你點知佢地唔係啲咁既人？死韓狗死撚哂佢就岩
一切講證據下話？咁831太子死人都冇證據 你信唔信？你會唔會出黎獻花？你會咁姐係代表你信埋啲冇證據既野？你唔會咁你係咪冇腦死港豬？

DLLM笑撚到我

仲有冇ARMY出嚟吠兩聲

所有kpop其實你唔可以當佢係音樂
佢屬於一種舞台上綜合視聽既娛樂
你睇live其實感受個show同個氣氛多於果班泡菜既音樂
老實講 唱歌技巧 歌詞意思 係全部都無意思
佢要用團體跳舞視覺感 + 強勁節拍去營造一種可以帶動全場既氣氛
如果你聽kpop當係落club咁其實fit哂

你落club都唔會係為左聽歌啦

至於形象外觀, 即使成隊都外星人樣
只要韓國個市場大部份係傾向咁樣既, 你都冇辦法
佢一定係照顧左國內既觀眾口味先再衝出國際

踩低人地去提高自己 都係自卑既一種
想人地尊重你 首先你要尊重人

而家台灣同香港音樂落後我自己認為係追唔上網絡科技
以前MV得電視有得睇, 後尾有youtube就好多歌都有MV,但好多拍出黎個感覺同首歌好唔夾同埋好求其, 但點解以前廣東歌市場咁旺係因為我地對音樂真係用耳仔聽 e.g電台/CD機/MD機 變相我地對歌既要求係咬字清楚, 歌詞有文理

簡單舉個例子
愛是永恆 首歌好聽, 但你唔會覺得佢MV好睇, 咁變左我唔會浪費時間係youtube, 我會開apple music聽

kpop 你如果淨係用app聽 你又覺得無乜特別, 但你用youtube睇就覺得精彩好多

巴打
你講咗咁多嘢，咁關BTS咩事

我撚有想人哋尊重我咩
你真係腦部有缺陷

藍絲回覆 開始攻擊人

泰國BT’s?

sor 我淨係睇頭幾個post

跟住覺得 「唔明點解BTS紅得起」個topic可能cover埋點解KPOP可以咁紅

我自己就9up下我睇法同見解

應該係想解釋韓星紅嘅原因？

yes

樓主都咁講落
紅得起一句講晒
天時地利人和
完 可以off topic

黃藍絲都係人，只係政見唔同，雖然話藍絲係冇良知（？）不過都唔一定關佢哋事，正如黃絲都有態度唔好嘅
既然成個topic同政治無關，請唔好講唔過人就用藍絲等字眼攻擊人，如果你係黃絲，我會覺得你搞緊分化

巴打心水清

KPOP紅得起嘅原因，我都覺得你講得啱
但係BTS呢隊咁嘅垃圾，真係唔知點解會上到位

我係絲打

好啦，絲打，畀心機寫故仔

Thxx

上面有人問我地army同bts係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日bts已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意bts，我只可以答你，因為佢地係bts

其實係香港, 你要認你係一位army唔難, 你要係人地面前認你係一位army先難,
需要一份勇氣, 只要你有呢一份勇氣, 你就可以叫自己係一位army,
點解要勇氣? 香港反kpop既情緒其實都幾高,

當父母反對子女追星, 你願意跟你父母講: 我喜歡bts呢個組合
當朋友恥笑你毒男, 你願意跟你朋友講: 我喜歡bts呢個組合
當朋友話韓國人係人造人, 你願意跟你朋友講: 我喜歡bts呢個組合
當朋友話你瘋狂, 你願意跟你朋友講: 我喜歡bts呢個組合

其實就已經可以話自己係一位army

至於點先可以做到bts所期望既army,
其實佢地都冇正式講過,
不過其實間間單單講: 做一個好人

佢地最興they have hard choreography

送完機我一路搭巴士一路睇番做咩事
岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛
點解 點解你地要追埋入去 明知危險都要死湧欄湧 Rap Monster做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害 琴日我已經好擔心 病左都重要上台

你地就唔可以俾佢休息既機會？ 有無諗過Rap Monster既感受 呢2日Rap Monster係台上都顯得好唔舒服啦已經 重要追埋入去想點呀

我唔知你地究竟當佢地係一個明星而去追星定係一個互相支持既朋友 bts點解成日都要保護我地army 而我地部分army就唔識去保護番佢地 係要做d bts討厭或者唔開心既事 唔識得企係佢地既立場 心態去諗一諗咩 剩係識沖沖沖 影影影 大佬呀人地連開2日concert唔攰架咩 俾d時間佢地休息啦好無

Rap Monster最憎機場就係咁解 個個好似見金咁 台灣都唔係第1次發生架啦 想博咩姐 博可以用手掂到佢地？ 唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為army Rap Monster呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你

唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係Rap Monster千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

bts近幾首autotune落太重
堅係唔岩聽

臉上的液體是淚水還是汗水？還是她不說的堅持？
那個在所有人都哭到崩潰的時候，還是滿臉笑容安慰隊友的Rap Monster
卻在頒獎典禮結束以後，一個人躲在角落裡用證書擋住臉一個人大哭
隊友說那個只要一開機，不管有多委屈都會馬上滿臉笑容的Rap Monster...
那個平時最抽風最不安靜的小隊 在馬上就要出道前對著漢江用超乎同齡人的眼光和聲音大喊我一定可 以的！ 這是她的決心。 還有太多太多少時不為人知的秘密，在鏡頭前總是喜歡把一切美好事 物都展現給我們的她們 卻在鏡頭下忍受了所有的痛苦和艱難！
bts，還可以走多遠
老實說我們都不知道
我們不要後悔我們愛過她們
我們應該慶幸
我們愛過世界上唯一的天使
在多少年以後你們會慢慢的淡出人們的視野
帶著你們永遠的光環，九個人流著眼淚一步一步越走越遠
最後的一絲光芒是最痛卻也最美的光芒
最美的承諾
是我們是army。
bts、army。
這兩個名字本來就是一體
任再多流言和委屈都會堅守在一起的不可能分割的一體
我會永遠守在這裡望著你們踏上巔峰的背影
一步一步日漸疲憊的腳步
可是不管怎麼樣我就在這裡
化成一顆大樹
不管是迎面吹來的沙子迷茫了眼眸
還是大風大浪淹沒了身軀
就算是被迎面而來風沙覆蓋了全身的枝枒
我就在這裡
只要你們還在給我陽光，我就會永遠望著你們的方向
因為 我們叫army
因為 你們叫bts

佢地個嘴都好大分別啦

利申 唔知佢三個咩名

有班女支持點會紅唔起

agger

嘩屌 睇撚到打冷陣
喂你唔好咁撚痴線啦追星追到有妄想症
你大個睇返自己呢段野100%會柒到想自殺

屌 我諗我真心咗
自

男團只睇東方神起
利申：少時Fans，男

基本啦捐俾自己國家
唔撚捐實比人屌到傻
做樣都要捐幾十個啦